
                      No es fácil sostener una película en la que sólo hay dos personajes, únicamente con actores como Birol Ünel y Emma Suárez algo así era posible. Un tu a tu lleno de magia. Falling es poesía en imágenes
        
            